點解屌米一直都唔升？

其實我得佢啲嘢都幾正
特別係家居用嗰啲
未有貨想入

平同好唔=多人用

不停將D錢派曬比雷軍 就算佢唔升唔跌
你地D股東都係蝕 夾錢養雷軍

裝曬監控裝置邊有人用

依家已經成2千7億市值，
邊值咁多呀，跌就有份

點解佢要升？

點解會有人覺小米家居啲野勁
電話做爛市千零蚊有部都覺得有得做

個啲小家電， 日本70年代玩到今日
50 年之後先趕上日本做到家電
唔好以為加個app 會好能智能先得架

買小米同送錢比雷軍有咩分別?

時間證明一切
上次行過小米好撚多人買佢d野

不停發平股俾董事及員工 , 而且量不少 , 點升

唔值囉

賺夠比其他人賺

雷軍1個月10億人工

根本壓住個價收貨
Next 700

無限印股，好難上